福建幫重返北角同荃灣根本係一個局黎

各位其實我對福建幫再襲荃灣同北角有另外一個睇法，就係我覺得今次班福建幫既行為比721個班高調，又拍哂片話成班係到練緊功又哂高鐵飛又勝，行徑十分古怪。而且黑警個邊話已預留警力去處理，所以今次我覺得係黑警自編自導自演既大龍鳳，到時如果示威者同班福建幫互打時班黑警就會到場，一次過可以以集體打鬥既罪名將兩邊既人拘捕，一石二鳥，從而想挽回警隊既聲譽同形象，大家明日小心啲，反擊要聰明啲唔好俾popo奸計得逞

師兄，心水清。

我係幾個5毛post講過

爆哂啦，黑狗要做大龍鳳高調捉白衫，先開片後捉人。(包括白衫黑衫)
挽回黑狗地位。(中間派)

突然咁多post話唔可以改地方，一定要去北角？

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

推